今日係乜野「適當時機」拉7個721白衣人？何已完傾掂數交人？

6隻Condom

高尚情操
無罪釋放

全部都係condom

DOJ:到時候我撤控

果7個可能因武肺失業冇錢交皇軍保護費，欠錢時機成熟就俾皇軍拉

放生關家榮同的士佬換7個人白衣人
一啖砂糖一咪屎

結論：法治有險可守

聽日21號交戲姐

正解

黑警毅進撚，一世抬唔起頭。

又要撤銷

//2102 #警方記者會 #元朗721
警方近日以暴動及襲擊罪名拘捕六人
其中包括無業人士及地產經紀，案件將會在區域法院審理。
呼籲市民繼續提供資料，就算匿到天腳底，警方都會拉

補充：警司透露 拘捕六人當中 有部分人有黑社會背景//

嗱，你講㗎，試下去英國拉人啦

黑警+律政狗=曱甴集團

告西瓜佬會唔會又切

都未無諗住拉